機場係春袋！ 機場係春袋！ 機場係春袋！

我地鏈撚住人地春袋呀！
知唔知佔一日共狗冇幾多億呀
只要你唔衝
癱瘓佢
淋奠好快收皮
所以你話鬼都要講 機場邊果衝邊個就係鬼

push
以家鏈撚住人地春袋呀‼️

[緊急分析]法！不！責！眾！

大大力呀

仲以為你話要大力錫

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

錫佢春袋

唔該大大力鍚爆機場呢個春袋!!

推啊

有個做入境嘅朋友表示好得閒

推

唔好衝，只圍

dllm 全世界同我入地鏈春袋‼️

咁邊個叫散係咪邊個就係鬼？

Push

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推你上熱門!!

散唔散自己入地決定
總之以家全香港人同我入去鏈佢春袋

跳閘
揸爆佢春袋

push

612 721 811

入去鏈春袋呀‼️

大力鏈春袋. 鏈下停下, 鏈下停下. 撚狗咁撚.

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

612
721
811

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

人呢??

dllm 比人姦左咁耐
以人地送個春袋比你都唔識鏈

癱瘓癱瘓

入機場呀你老母閪

721
811

日日佔機場！

仆街 即刻入去‼️
哩2個月我地失去左幾多野呀！

Pish

入去鏈春袋

大大力錫呀巴打

機場係主線！
機場係主線！
機場係主線！
各國媒體大篇幅報道
連我移民咗個親戚都問我香港係咪好大鑊